有冇巴打覺得陳浩民同professor x好似樣？

如果拍港版Xmen, 除左陳浩民外有冇更好選擇？

二個都係男人喎

真心，個笑容一撚樣

真心，大家都有個口

我屌

唔知Xmen會唔會走數呢

唔撚覺囉

我咁靚仔，樓主係咪盲咗？